[估地方]小六男童被人妻女教師誘姦

南韓慶南一名30多歲女教師，近日被指控誘姦一名小六男童，兩人至少發生過9次性關係。

據南韓《中央日報》報導，這名女教師在6月最先透過學校辦的「體驗學習」認識這名男童，之後女教師就多次傳簡訊「我愛你」給男童，但男童一度沒回應，隨後女教師以送餃子為由，引誘男童出門。之後女教師多次載著男童出門，並進行肢體接觸，甚至傳裸照給男童。男童終於把持不住，女教師就等男童放學或補習班下課後，多次和男童在教室內做愛、車震等，兩人至少發生9次性關係。

最後男童的父母發現兩人關係，事件因此爆發，昨日該名女教師被依性侵未成年者罪遭移送法辦。女教師供稱，自己看到男童就會衝動，警方也稱女教師已經是一名人妻，也有小孩。（施旖婕／綜合外電報導）

改返做新北市就合理好多

未改造？不了
人造人？不了

快點強姦我

分分鐘有人奶飲

不了

估錯咗

南韓真係比較少入波

冇圖